[TSLA] SpaceX 第十次垂直降落終於成功了

手術成功但病人死左

pin this

但 你諗下人類第一次做到

之前8號仔未停定已經爆左

已經係一個好大進步

ALL IN

回收火箭都試左唔少次
每次都係由失敗搵數據
希望可以好快完整降落

BOOM

停定左點解都爆引擎熄唔到定漏燃料

好似係 你見佢落果下屎忽周圍出曬煙 同落定左着火

好快就得 都爆過唔小支火箭 但教主都未放棄

仲以為終於成功降落，點知又爆炸

好過咁多次 企都企唔到就爆左

疫苗有效但接種者死左

之前唔係成功過？點解爆十次？

三個月已經搞掂belly flop已經算工程奇蹟

SpaceX咪SpaceX囉，加個TSLA喺前面做乜鳩？兩間公司都唔撚同，一係你就寫個Elon Musk喺前面
你寫Tesla我都算，呢度又唔係財經台，你內容又唔關股票事，寫佢個股票代碼出嚟做乜鳩？
我下次開個po講The Washington Post係咪又要喺前面加個[AMZN]？

之前果啲細隻既
呢隻Starship係重型野
用黎代替太空船既
今次第一次算係成功降落

呢支新嘢嚟，做登陸月球/火星用嘅